何妖 921 藍屍清潔活動地點已出 ！！！

比大家知道下

相信到時將軍澳 福建國 元朗國都會參與

唔敢出香港九龍？

Hit and run

屌，睇唔起我港島人呀

邊度有18區
夠薑去黄大仙將軍澳
包你有入冇出

由佢清

9月21日 將會係我地見到最多藍屍既日子

唔想衝擊既 智取 影相 仔女搵老豆老母

公佈近 90 地點

何君堯又公佈近 90 個要清理的地點，當中包括金鐘政府總部、多個港鐵站出入口、各區連儂牆，以及兆康民建聯巫成鋒、淘大區葉興國等區議員辦事處門口等。何君堯指，預期每個地點要召集 100 人去進行清理。

人工呢？

影相由佢清 佢衝埋黎即走

你老母何君妖想喺我地頭攪事？

無必要去, 一民鬥民開心既只會係何妖依個 attention seeker
佢一清完咪再起過

我又想睇下有冇咁疊馬呀
90x100=9000人
人頭當你5舊都要成5球

飛天南啱啱俾人告暴動
到時安家費又另計
係找到數先好

日日都搞清潔囉，反正撕一貼十

一人一枝可樂

九龍同港島都無，咁唔比面

D人之前話清牆都係犯法

何生又一次組織犯罪活動？
定警方已經授權佢執法？

由得佢！反正撕完再貼新。唔好十一前同佢硬碰

牛屎佬點會入黎港島

試著說 “由得佢”

記得清乾淨D
922 嘆息之牆登場!!!

清獨子站都係200咋

新界嚟既

唔敢出九龍新界

連葵涌都唔敢去

又話搞西灣河嘅

沙田大圍馬鞍山大埔都敢攪?
死返去大西北啦

其實最撚大舊垃圾咪係何妖

佢最好清得乾淨少少
我就印定新文宣929貼佢老母

等睇比唔夠錢又比人起墳

何妖 率眾妖害人

無咁多個墳

由佢llol，到時可以updatw文宣

實有人忍唔住同佢地嘈同打，所以佢地先一路有人俾錢佢地做show

Tko居民表示我將守護我城

反正個日一定有大事發生

急不及待好想玩玩了

仲要撞埋元朗靜坐 光復屯門

撕一貼十，
連儂場面積擴大
多謝何妖支持

大家記住唔好空手去

我去定等你班仆街 唔好唔黎

非法集結

真心膠問 點解tko要特別小心

21/9 貼上"撕紙者，逢賭必輸"，22/9 重建LennonWall

Be water

921由佢清，922全民再貼

公然帶大量高壓水槍 𠝹刀出街
算唔算藏有攻擊性武器

你試下嚟西貢實打到你打橫出返去

恐襲來了

幾時出九龍????
一味係係D鄉黑地方圍爐

數黎數去都係得幾區新界

同意
安全第一

由佢清囉，第二日再貼番

唔出九龍、港島？

又恐襲？

好似仲有其他地方
人哋sd畀我嘅

等佢地清 清得乾淨啲
清完再貼新文宣
有啲比較特別或者靚嘅文宣可以事前回收

好撚想踩場啊

922連儂牆重光日

咩叫清楚活動？
食得？

咪撚理佢，由佢清，清咗再貼
依家係我哋隨機，佢哋露晒時間表
點都係佢哋處於下風

何妖 邊個撐何妖 就係敵人

Post曬上黎

渣ga

急不及待想玩玩了

團體: 何君堯議員辦事處
目的: 18區 香港清潔日
日期: 9月21日（星期六）
時間: 0900-1600
地點如下:
．上水站B出口天橋
．粉嶺站天橋及隧道
．粉嶺名都往祥華邨天橋
．大埔墟站A出口隧道
．太和太湖花園隧道
．大埔寶鄉橋往大埔文娛中心隧道
．沙田站巴士站出口
．沙田新城市廣場
．大圍八爪魚天橋
．沙田圍站A出口
．恒安站聽濤雅苑出口
．大水坑站隧道
．馬鞍山海栢巴士站橋底
．屯門站F2出口/河田輕鐵站
．屯門新都商場往置樂天橋底
．屯門V city往市中心天橋
．屯門兆康站A出口
．兆康巫成鋒議員辦事處門口
．天水圍站C出口天橋
．天水圍銀座隧道
．朗屏站E出口
．元朗站
．錦上路站C出口
．荃灣站往愉景新城天橋
．大窩口德士古道
．大窩口站B出口天橋
．葵涌石籬商場巴士站
．葵芳站外
．葵興往貿易之都天橋
．深井天主教小學對面
．西貢萬宜遊樂場
．西貢市中心 近圖書館街口 電話亭
．西貢市場街9號地下一起果醬
．西貢響鐘村、窩美村交界橋底
．將軍澳運動場與坑口文曲里公園之間
．將軍澳寶琳站外
．將軍澳中心和調景嶺之間的隧道
．坑口西貢小巴站
．青衣城一期A出口天橋
．馬灣珀麗灣
．東涌巴士站
．九龍塘又一城天橋
．石硤尾邨往深水埗的隧道
．荔枝角美孚站
．荔枝角海麗商場天橋
．深水埗西九龍中心
．深水埗北河街隧道
．長沙灣廣場小巴站
．美孚巴士站橋底
．樂富站A出口
．黃大仙站A/E出口
．彩虹站C出口行人隧道
．新蒲崗錦榮街街口
．鑽石山荷里活廣場往鳳德天橋
．九龍灣淘大對出地盤
．九龍灣葉興國議員辦事處門口
．牛頭角站B5出口隧道
．觀塘站A出口近裕民坊
．觀塘安泰邨
．藍田啟田商場前
．藍田站匯景出口近小巴站
．旺角行人天橋近弼街出口
．旺角砵蘭街170號地鋪娃娃星球旺角店
．旺角豉油街行人隧道
．旺角火車橋升降機（近亞皆老街）
．大角咀道
．佐敦柯士甸站隧道
．尖沙咀站L6出口
．尖沙咀新太陽廣場往地鐵站的隧道
．何文田站A3出口
．紅磡站往黃埔天橋
．土瓜灣牛棚藝術村
．土瓜灣馬頭角道
．堅尼地城站C出口
．香港大學站外
．上環文化廣場
．金鐘政府總部
．灣仔軒尼斯道橋底
．銅鑼灣波斯富街天橋
．銅鑼灣鵝頸橋巴士站
．銅鑼灣廣場一期對出天橋
．炮台山站A出口旁邊的電梯
．北角北景街天橋
．鰂魚涌站A出口
．鰂魚涌新威園對面
．鰂魚涌AEON前過馬路的安全島
．西灣河麥當勞對面東廊橋底
．西灣河文娛中心旁行人橋底
人數: 每個點100人
知名人士: 何君堯

備註:
🔹由於食環署執法不力，所以團體同一眾市民發起清潔香港運動，清潔全港連儂牆;
🔹由於時間緊迫，所以昨晚自行到中區警署入紙;
🔹當日流程到達集會地點後會先叫口號及講述當日嘅行動，然後就會開始清理連儂牆;
🔼POEC跟進行動
🔹了解入紙細節後，告知PIC應該與有關執法部門溝通， 不要自行到上述地點自行清理連儂牆， 以免引起衝突及發生不必要嘅危險;
🔸PIC表示已經多次向食環署聯絡，但對方一直沒有回覆， 所以決定發起十八區全港清潔日，一方面可以整頓市容，另一方面可以抗議食環署執法不力;
🔹建議以請願遞信嘅方式向食環署投訴
🔸PIC拒絕因為覺得遞信沒有實質作用，因為過往一直都係以何君堯議員嘅名義向食環署聯絡但都係沒有回覆，所以遞信一定無用;
🔹由於入紙位置涉及多區，稍後會有其他人員再與PIC聯絡

我地就無收錢既

咁夠薑出沙田呀

說好的18區點解得佢地頭

沙田新城市廣場

各位手足，組隊跟隊打波la

我得2張相 第1張相同樓豬po嘅地點一樣

sor原來下面仲冇
不過都係撕一貼億
多謝幫手清潔

巫成鋒唔係民建聯嘅？

由佢清
手足唔好衝動出去送頭
完全冇踩場嘅必要
即晚貼返好哂就得

大埔
新城市都有

明想隻揪

既然點新聞 ， 華記 大家都咁成功，集氣report 一下港人講地

冇記錯西貢一起果醬係餐廳嚟 私人地方搞lennon wall當佢咩事

上次啲糧未出喎

由佢清
睇下佢地清得多定係我地貼得快

天水圍都敢去

反而18區玩晒仲好
啲鋪頭全部落閘

屌 趁住呢幾日練下拳先

由佢，唔好再製造畫面比對家抹黑

我正式發起922修復行動

即係我地922又可以貼過！

滅妖行動

沙甸魚罐頭加無人機有無得諗？

鯡魚

藍絲曬冷

去現場睇下會有幾多人

由佢清，係時候UPDATE

由得佢清
唔洗硬碰
清一貼十
舊既唔走 新既點黎

青衣呢?
太大工程廢事拆?

老豆揾仔！！！！

如何混入去影相

早一日放d釘書釘係d紙到

唔夠膽出港島九龍?

清楚

全部新界 既

岐視九龍同香港島民？

大埔終於可以開戰喇

香城online新兵種陷阱兵今個星期有無得解鎖？

922黃絲痴貼紙活動地點已出

18區

由佢清 915過左 要痴新野

青衣之前幾個人一晚就拆晒喇
不過第二晚未夠6點就修復返

921光復屯門

之前睇到個list係有埋港島九龍

721白衣人條數找咗未啊
舊數未找新數又嚟

新界

何妖又推班無腦去送死,夠薑親自領軍出嚟

由佢清 清完再貼

聽聞黑衣暴徒已經準備用氣油彈，伏擊清潔行動嘅愛國人士。
希望各位將消息傳俾準備去清潔嘅愛國人士，希望佢地唔好去。我真係好擔心佢地安全吖！

大家千祈唔好理何妖，等佢幫我地係國際宣傳

由佢清 但有事就

同時 麻煩果日要安排哨兵睇狗動向

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

點解無黃大仙

政府公關顧問 : 以「止暴制亂」之名, 香港面臨經濟掠奪

唔好再同依班人接觸 佢地想點就點
我地自己做好自己野 之後貼番好文宣
唔可以再比佢地推動我地 民鬥民
佢地搞咁多小動作就係想 示威者同"市民"有沖突
我地同警察沖突就足夠 個班人可以由得佢

由佢啦，清完再起

Agger

金鐘連儂已經兩日冇人起

大家都係中國人，千奇唔好用汽油彈燒佢地

Ok
還店大把新野想貼

由佢清啦 佢吹到咁大就係想你地有人出去打人

佢清完我地咪再貼 無謂衝突

清完咪貼過

一人一飲品

想知何妖會唔會現身,佢出現一定要去捧佢場

好簡單
齊齊報警
唔執法就大大聲話警察唔執法

保證參加者蝕返醫藥費

正宗新界牛屎佬

都夠薑架wor夠膽搞天水圍

等我果日過去挨住道牆,等人先,你地唔好掂到我呀

我平時飲開麥精加墨汁再打兩隻雞蛋落去

慢慢清，唔得閒同你玩

小丑 你敢撕我敢打

琴日收到果個有九龍架喎

等我去update文宣先

由得佢哋清, 但同時報定食環
邊隻撕紙狗掉垃圾落地就多謝 $1500

千祈唔好同佢哋硬踫
仆街何妖睇住人民鬥人民 越亂佢越開心

唔敢離開新界

何妖係鄉事底，佢能夠調動既都只係鄉事關連的黑社會。

夠膽入黎沙田

幾千藍衫暴徒將會全面進場
到時黑衫將會被打
大家仲著唔著黑衫?

又係無警時分
又或者3萬警力配合
放生廢中廢老,專捉後生仔

由佢哋清。
如果唔服氣既就閃電行動，潑盤屎水就即刻閃人。

神獸獅鳥會唔會出現

沙田都敢搞

幾時泥黃大仙

「撕紙者，不得善終」

由佢清，但記得影低佢哋啲惡行放喺twitter廣傳

黑色噴漆同漒水水槍

到時搵下何妖喺邊,全世界去圍佢就夠

準備好了
清理香港民族大行動

好多都好舊
清完咪貼過新

由鳩佢

幾好啊 舊既唔去新既點黎
希望佢地真係清得乾淨啲

由得佢自己做獨腳戲啦

由佢地清啦

之前又話18嘅取消"愛國活動" 都冇驚過 照開工

阿何律師，上次721條尾數都未找喎，而家出嚟幫你做，又有俾人起底的風險，打人又可能俾差佬拉（阿南哥啱啱俾差佬告暴動），禾哥個電話又冇人聽，安家費都傾唔啱。你又話攪掂班差佬，又話中聯辦直接落order，我班兄弟同鄉里都話你唔找囇啲尾數先就咪攪啦。

夠膽入黎沙田唔好走

智取

為左感謝佢地咁落力清理過期/感染力唔夠既文宣,

我地係咪要係夜晚等佢地落更重新黎過

921都有元朗恐襲兩個月靜坐
夠薑即場拆元朗站個啲

見到電油發泡膠通牆都係, 好難清

撕走=唔啱睇=唔夠感染力=唔夠好=文宣要改善=再貼進化版

入港島車錢貴

推推推

鑽石山跟隊

將軍澳中早排先斬完人 仲咁撚夠畺入黎
當將軍澳手足無料到

咩係清楚活動？

仆街仆到打橫返鄉下

大埔果條都經歷過2次死亡
每次比人搞完 第2日仲熱鬧過之前

係咪可以告佢地非法集結？如果黑狗唔理就告佢地公職人員行為失當，再報廉署。有冇法律很可以比啲意見。

唔敢黎黃大仙首都

係咪帶頭刑事毀壞？有冇法律界人士？

你可以報警告 但你會比狗拉番轉頭

到時48個鐘後見

全部新界區，也是他的能力範圍

清佢老母啦

佢咁高調講明會清牆，咁咪可以早一晚整定D 陷阱，好似之前元朗咁痴定D超大昆蟲，或者灑定D痕粉係牆到

尾隨佢地，佢地清完就可以痴新野

咪係自私玩

報警話有曱甴搞事 不戰而勝

做咩咁睇唔起青衣我地成條橋等緊你

都有得諗喎
不過清唔走咪搞著之後d手足

而家人地唔認香港島，係香港呀

福建人出黎！

係佢地隔離指撚住佢地清，清得唔乾淨就笑鳩佢地，清完唔掉垃圾就屌鳩佢地，6點佢地一收工即刻痴新文宣激鳩死佢地

辦事處整返好未

唔好成日用民鬥民為自己怕事就藉口
民鬥民係指本來會成為自己人嘅人互鬥

打擊鄉黑從來都唔係民鬥民，廢黑廢鄉廢共唔撚係民啊知唔知啊?

好期待可以打7班廢老

見一鑊打一鑊！

佢地搭咩車去??

睇唔起港島人

將佢變成馬會事件

由得佢清，反正好多outdated文宣。

何君 率眾妖害人

丟雞蛋

馬鞍山街坊表示…
其實有d料都比較舊。
由得佢清左佢。
***轉頭再貼過d新既***

唔好硬碰, 佢地清我地印, 第二日再去貼返

我地痴埋其他新地方

東九龍呢？ 驚呀？

比九龍新界笑鳩我地港島撚廢呀 咁係冇咩發揮空間呀嘛

文宣組請準備好文宣, 佢地清完一走就貼

我地睇場組會去睇住同保護班小朋友

揾人淋屎
咁鍾意清潔

屯門921遊行

如果勇武要攻擊，集中1，2個位置同佢地炒起

到時又腥風血雨

元朗國18區

我等佢

睇唔起九龍灣？

文宣組最新裝備：牆紙粉！！！！

Camp9佢地

河大總統帶兵攻打新界

最好大家當日直頭遠離佢地
唔想有一兩個落單比人圍

冇太子嘅？黨鐵咁有心攞個出口起幅連儂牆。

以下是假想對話
黃大仙居民a: 廢老你邊範架？
廢老：我元天屯既
黃大仙居民a: 我就龍翔既，仲有班係慈雲山卜記，洗唔洗我call埋佢地落嚟同你玩呀
黃大仙居民b及一眾街坊: 唔洗咁煩啦，黃大仙居

9月22號大家再起過個update既
21號代表食環姐姐多謝何妖先

屌你老母

要預備為所欲為Tee了

由佢清，但呢幾日各區文宣隊可以加定啲料喺紙後面，加啲愛滋針屎水針嗰啲

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

元朗站

元朗人可唔可以勇一次

唔敢出港島？
到時一定班有棍冇證件既假警察
要盡好市民責任制服佢地

921光復屯門喎 手足們識做啦同佢battle

唔該晒清乾淨啲呀

18區？

落去監督佢地清潔情況👍🏻清潔唔係只係張紙由牆上面撕落地，係要包好掉去垃圾站👍🏻

全港最黃嘅沙田都夠膽搞

正視聽、行動post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

政府公關顧問 : 以「止暴制亂」之名, 香港面臨經濟掠奪

[緊急] 919 920 荃灣要人

［和理塞］商場攬炒篇

五夜講場 - 哲學有偈傾：勇武和理傾

各位唔好再傳fake news，未證實嘅寫返未FC！

有關9月21通知

各同事注意，由於9月21日全港各區將舉行大型公眾活動預計將爆發大規模衝突，本局當日將按市區情況與航空公司協調航班運作，一旦市區情況失控或多區主要交通幹道受阻中斷，為確保旅客與機場各單位同事安全，本局將隨時取消當日餘下航班運作。
本局將制訂當日個別同事上班安排，而需於當日上班同事請注意人身安全。

AA人事部
2019年9月18日 14:30香港時間發出

鄉下仔，唔敢出市區

呢個叫18區？

屌 做咩揀大西北呀
過街老鼠呀？
唔敢行出市區
咁撚肉酸都搞 好柒呀
不如匿係屋企好過啦

黃大仙呢dllm

沙田新城市廣場都敢去，沙田柚準備招呼客人

Fb 睇到最新係咁：

麻煩大家留意以下詳情
===========
團體: 何君堯議員辦事處
目的: 18區 香港清潔日
日期: 9月21日（星期六）
時間: 0900-1600
地點如下:
．上水站B出口天橋
．粉嶺站天橋及隧道
．粉嶺名都往祥華邨天橋
．大埔墟站A出口隧道
．太和太湖花園隧道
．大埔寶鄉橋往大埔文娛中心隧道
．沙田站巴士站出口
．沙田新城市廣場
．大圍八爪魚天橋
．沙田圍站A出口
．恒安站聽濤雅苑出口
．大水坑站隧道
．馬鞍山海栢巴士站橋底
．屯門站F2出口/河田輕鐵站
．屯門新都商場往置樂天橋底
．屯門V city往市中心天橋
．屯門兆康站A出口
．兆康巫成鋒議員辦事處門口
．天水圍站C出口天橋
．天水圍銀座隧道
．朗屏站E出口
．元朗站
．錦上路站C出口
．荃灣站往愉景新城天橋
．大窩口德士古道
．大窩口站B出口天橋
．葵涌石籬商場巴士站
．葵芳站外
．葵興往貿易之都天橋
．深井天主教小學對面
．西貢萬宜遊樂場
．西貢市中心 近圖書館街口 電話亭
．西貢市場街9號地下一起果醬
．西貢響鐘村、窩美村交界橋底
．將軍澳運動場與坑口文曲里公園之間
．將軍澳寶琳站外
．將軍澳中心和調景嶺之間的隧道
．坑口西貢小巴站
．青衣城一期A出口天橋
．馬灣珀麗灣
．東涌巴士站
．九龍塘又一城天橋
．石硤尾邨往深水埗的隧道
．荔枝角美孚站
．荔枝角海麗商場天橋
．深水埗西九龍中心
．深水埗北河街隧道
．長沙灣廣場小巴站
．美孚巴士站橋底
．樂富站A出口
．黃大仙站A/E出口
．彩虹站C出口行人隧道
．新蒲崗錦榮街街口
．鑽石山荷里活廣場往鳳德天橋
．九龍灣淘大對出地盤
．九龍灣葉興國議員辦事處門口
．牛頭角站B5出口隧道
．觀塘站A出口近裕民坊
．觀塘安泰邨
．藍田啟田商場前
．藍田站匯景出口近小巴站
．旺角行人天橋近弼街出口
．旺角砵蘭街170號地鋪娃娃星球旺角店
．旺角豉油街行人隧道
．旺角火車橋升降機（近亞皆老街）
．大角咀道
．佐敦柯士甸站隧道
．尖沙咀站L6出口
．尖沙咀新太陽廣場往地鐵站的隧道
．何文田站A3出口
．紅磡站往黃埔天橋
．土瓜灣牛棚藝術村
．土瓜灣馬頭角道
．堅尼地城站C出口
．香港大學站外
．上環文化廣場
．金鐘政府總部
．灣仔軒尼斯道橋底
．銅鑼灣波斯富街天橋
．銅鑼灣鵝頸橋巴士站
．銅鑼灣廣場一期對出天橋
．炮台山站A出口旁邊的電梯
．北角北景街天橋
．鰂魚涌站A出口
．鰂魚涌新威園對面
．鰂魚涌AEON前過馬路的安全島
．西灣河麥當勞對面東廊橋底
．西灣河文娛中心旁行人橋底
人數: 每個點100人
知名人士: 何君堯發起！
[各位手足要注意9月21日當日的活動]
以上資料是轉載過來

想睇佢點清私人地方既連儂牆

需要落區打招呼嗎？

深水埗standby

我記得之前睇嗰個版本有港九架喎

由佢囉 第二日貼返
個日出去反而比黑警拉

準備好c鳥

全民勇武喇喎

由佢哋清啦，佢唔做啲嘢唔安樂喎，呢兩日清乾清淨先，再貼番上去。
不過佢嗰種清潔活動，佢或者會貼佢啲文宣再整個滿堂紅。十一近了，共黨紅旗又想飄揚咯。
最好佢哋貼晒啲支持某人取代習大人，支持嗰個乜鬼員佐級主席做警務處長等等文宣。

非法集會 舉藍旗ok?

大家應該討論吓點應對，守定唔守，要有共識！

我個人建議避免同佢地開波會好d，因為唔希望有手足因為佢地而受傷！！

都係嗰句，尊重大家決定！齊上齊落！！

唔好去引戰
黑警會企係佢地個邊

生番出去港島會盪失路

有咩事噴油漆

21號晚搞個重建連儂牆LO

咪由得佢清
由第一日開始就講緊佢要撕咪撕 我撕一貼十
希望依家可以主力煲
929 Global Anti-Chinazi March
101 賀佢老母國慶

由佢 牆受損可以修補返 人受傷補唔返

手足準備喺隧道加料，大媽好怕地面濕滑

可唔可以瘋狂報警告刑毀
90個地方同時報警都幾撚好玩

921 在何生的議員辦事處集合
如果早一日辦事處俾人燒咗就好笑喇
果日有D藍絲打俾佢問
藍 : 何議員, 我地搵極都搵唔到你個辦事處嘅?
何 : 呢, 咪响商場裡面, 尋日俾人燒過果個舖位囉

會唔會變成清理藍絲活動？大家忍手唔好騎劫佢地主場啊。

咪臭系 又比人睇唔起

十八區
數嚟數去都係五區，仲有十三區呢

我仲以為佢會來香港仔清行人隧道

屌你老母臭閪
仲諗住乜鳩18區清潔行動有幾撚巴屎閉
點知數黎數去得佢地個元朗國同屯門
冇錢喇？？？何君堯

佢地唔撚係咁多人下話

不如我地自己清左先

終於黎沙田啦 等左好耐

星期六出街要留意👇🏻

團體: 何君堯議員辦事處
目的: 18區 香港清潔日
日期: 9月21日（星期六）
時間: 0900-1600
地點如下:

．西貢萬宜遊樂場
．西貢市中心 近圖書館街口 電話亭
．西貢市場街9號地下一起果醬
．西貢響鐘村、窩美村交界橋底
．將軍澳運動場與坑口文曲里公園之間
．將軍澳寶琳站外
．將軍澳中心和調景嶺之間的隧道
．坑口西貢小巴站
．青衣城一期A出口天橋
．馬灣珀麗灣
．東涌巴士站
．九龍塘又一城天橋
．石硤尾邨往深水埗的隧道
．荔枝角美孚站
．荔枝角海麗商場天橋
．深水埗西九龍中心
．深水埗北河街隧道
．長沙灣廣場小巴站
．美孚巴士站橋底
．樂富站A出口
．黃大仙站A/E出口
．彩虹站C出口行人隧道
．新蒲崗錦榮街街口
．鑽石山荷里活廣場往鳳德天橋
．九龍灣淘大對出地盤
．九龍灣葉興國議員辦事處門口
．牛頭角站B5出口隧道
．觀塘站A出口近裕民坊
．觀塘安泰邨
．藍田啟田商場前
．藍田站匯景出口近小巴站

人數: 每個點100人
知名人士: 何君堯

Copy from WhatsApp

有另一個po有港島
大學站
堅尼地城c
等等等等等等等

近自己地方就去 好撚廢

跟到佢落單

推

撕一貼十

影相由佢清 佢衝埋黎即走
安全第一

幫推啦喂

本身有九龍架！

（轉)最新間諜報告

清潔啊 帶長掃把地拖去都好合理姐

push

撕咪撕囉
第二日痴番啲新資訊上去

麻煩大家20號晚各自到自己區整啲陷阱

玩埋popo
Popo 落哂十八區守囉笨
無popo 就c

老黑廢老花式送頭

撕一貼百
要撕咪撕

由佢哋興奮半日啦，唔係為啲咁小事送頭
我哋轉頭就痴番㗎啦

文化大革命

鄉事沿線

快啲嚟大埔清潔，thx

試下來沙田，佢會企唔到起身

記得清乾淨d
打埋臘
我等用新畫板好耐

竟然夠膽入沙田
香港首都都敢搞

屌你老母 誘敵之計
開口話18區 點知主攻沙田

屌佢老母 青衣冇份

咁落力幫手清走舊文宣方便我地update

叫唔雞到咁多人

呢次最爆係捉到個醫生

有何妖自然有元屯班鄉黑，大家唔好輕敵，
唔係淘大北角班廢老，仲有黑警從後支援
最好由佢清啦，守乜鳩

最爆係執到部電話，但乜春料都冇

幾錢一個鐘?

都起碼confirmed 又係仆街何妖
開哂黎睇應該仲有

希望d料又流到比蘋果或者外國巴

一係搵區議員正式報驚
點唔理公眾地方大街大巷實有真街坊行過
唔理又黎多次7.21
一定有無唔上網既無辜人斬中

咁都唔係非法集結？

唔洗屌柒佢地，食完即返屋企，當然要提防被狗跟蹤

快閃組 好似墨汁手足咁 唔駛同佢吵